最近成日出夜街，屋企人以為我拍拖

其實我係搵到份part time做私家偵探，夜晚要出去跟target，屋企人以為我搞基神神秘秘咁，頭先仲突登同我講其實屋企好開通

各位有冇咩好理由等我解釋自己成日出夜街

屌啊d負評洗唔洗黎得咁快

直接啲 坦白自己係變態露體跟蹤狂算吧啦你

如果你真係偵探嘅應該會有張卡片掛
卡片都冇張比差佬查到好麻煩

變態佬另計

part time返左一陣, 問下之後會唔會印比我先

你係咋我唔係啊

目標個廚房有幾大

pt有咩要求？仲請唔請人？

Lm

想等人用，巴打留意下

唔g, 通常跟到佢同個女人前後腳上酒店影齊相就收工

係咩渠道搵到呢份工

jobsdb

認真問
乜係私家偵探就可以合法周街跟蹤人㗎咩

可以同你屋企人講你同我拍緊拖

thx bro sweet jor